如果你得返一個月命，咁呢個月你會做咩？

我會去借啲錢之後去唔同國家旅行，最後死喺外面，可以死喺香港以外都係一種褔氣

借銀行錢帶父母去旅行

返工 希望可以ot多幾年延長壽命

瘋狂叫鴨

其實真係想知病到得返一個月命係咪真係去到旅行

腦細：做埋啲野先準死！

如果病到去唔到旅行，我會選擇留喺屋企玩我成世人入面打過最好玩嘅驚/睇鍾意睇嘅劇

為香港做返啲嘢

你咁講而家你請一個月假做以上既野
一個月後咪獲得一次重生機會

真人版csgo再拍片擺上網？

安己不

做你擔保人真係慘

為中共做返的野。以上人士全部係傀儡

周街捉啲女強姦